真心覺得香港人好多野都要考返個牌先

尤其係無腦自私撚

地鐵入閘:
試拎定個銀包出黎先？
入唔到試下讓俾人先
屌你老母見唔見到成條龍？

撘地鐵:
仆街自私撚試下企入啲？
放低你個臭系書包同㩒小一兩個站電話啦
撞撚到你又要嘴喵喵
仲有啲死廢老，中年啊姐，以為自己好苗條？
仲逼入黎呀？下一班車啦屌你個系，一個側身逼返你出去

叫野食:
試下諗好左先叫個侍應個黎？
哎完凍檸茶人地準備走個下先話
都係唔好，要熱檸水吖
又唔撚識聽人講野？
十個人叫ABCD餐
侍應
幾多個要A餐呀？
我要C餐吖
飲咩野？
十個一齊講 凍熱檸奶小茶冰啡甜走乜乜乜
人地點聽呀？
啲野食到
凍檸茶小甜小冰邊個？
冇人應，個個㩒電話傾計

中學雞都算，廿尻幾歲人都係咁
食殺利亞
㩒完鐘仔先諗食乜
大佬呀，人地俾你叫狗咁叫埋黎就係睇住你諗食乜？

不過有啲野有牌都冇撚用
你睇啲撚屌揸車
打燈啦仆街

香港人。瞓撚醒未呀？

仲有女人擔遮要考牌呢

行路同用atm都要

仲有落雨個陣:
擔住把傘個班臭系港女師奶，行到入有蓋又迫既行人路試下收返埋你把傘

行街:
真係老人家同遊客(大陸人除外)
試下係旺角銅鑼灣唔好行行下停低？
我自己有需要例如要企係到睇一睇個電玩，甩鞋帶，都會係個岩既timing 望一望後面有冇人先囉好冇？

正想講

推到上報 中晒想屌嘅嘢

不論男女老幼都見過 行到蟻躝咁 仲要行正路中心

做官考返個牌先啦跟返西方文明標準，
攞完牌做唔到吊銷佢牌照換下位

用電話都要考
公眾地唔唔可以開speaker

生仔一定要

勁多廢老開到大大聲黎睇大陸劇，d 聲仲要拆到仆街

岩 所以我渣車避哂呢班人

呢個唔明

Voice msg 都好仆街 後生同老都係咁

樓豬做侍應

中學有做西餐廳part time

你都識講有牌都係冇撚車

樓主做殺利亞？咁大怨氣

仲有ATM

鐘意食姐，平靚正
冇左個田螺好唔開心

有冇諗過係因為....愈黎愈少真香港人............

其實相反，好多都係香港人
仲要係有堆自以為BNO有啲學歷既中年香港人
做過服務業真係見唔小

咁你又岩！我都有做過服務行業 好似識好多野好難頂